Rubberband 《未來見》Cover

請多多指教

一般

推

你鐘意首歌姐

多謝意見
我都明白係好難同原唱比較

你都唱得好好

都唔差la 呢首難道高

多謝你